點睇中央缷波俾林鄭

中央缷波話香港完全自發性修例
林鄭呢舖咪